人地富東閣300元包車送貨 渣哥班友用自己車送 抽油水抽到逐碟收30元行政費係咩玩法？

仆街 逐樣計 咁大生意都比佢諗到

分分鐘係用酒樓車 再話自己送既
前後油錢時間都唔洗比

黃圈都幾多賤種下

人血饅頭好食又多傻仔中計

張生係仆街既理據係咩？

#明嘅人就會明

南亞仔 我想食咖哩

話要撐黃店，點解我唔俾埋富東閣要俾你？